【武漢肺炎】內地隔離人士以自殘威脅民安隊

內地女士威脅自殘 幸獲解決

阿明說，據指早前有一內地女士，父母都因肺炎入院，她因為擔心父母情況而向營方查詢，但數日都未有消息，於是女士以利器威脅自殘，甚至會對在場民安隊員不利。幸好有長官即場在她面前致電相關部門，令她得悉父母最新情況，最終才平復情緒，事件得以解決。

阿明說，他們遇上相關情況，由於欠執法權，可做事情不多。而警方駐守在隔離營外，要通知他們支援，等到他們過檢疫區等入內，往往已經太遲。他指曾有人向上級反映希望警察可以入內駐守，但目前未有回覆。

=================
係咪果個乜晞？

支那人理鬼你自殘定自殺吖....

由得佢地自殺都好啦
非常時期非常手法
橫掂大陸人多 wfc
話我冷血都要咁講

唔冷血
佢要自殘關我撚事
拿拿聲唔好阻住地球轉

比佢自己自殘到夠

驚你D血彈到佢

點解民安隊冇槍？
一槍打撚死件支那西咪唔驚佢自殘

佢要死咪由佢死囉，wfc

咪係，況且支那種條命唔值錢死哂都無人care

民安隊咁都肯做
就真係唔值得可憐

唔好害人啦

同啲傻閪話要自甘墮落，比唔同男人搞嚟報復個ex一樣咁on9

之前清路障好開心
報應

營外駐守

民安隊大撚把藍絲，今次我支持武漢呀

班醫護保護裝備好似好過嗰d警察，張圖入面